聽講美心旗下餐廳wildfire有黃絲員工俾高職清算

美心餐廳wildfire

有黃絲員工因政見辭工唔做，結果俾高層為難，最尾一個月調佢地返離佢地住家地點地點最遠既鋪，仲講單單打打既說話

高層都是藍的
大家一定要好好幫襯呢間餐廳先得

推